民主黨上場 Lobbying同抗爭都唔會停 香港人一齊行落去

香港人要爭取支持嘅
係整個世界同埋成個美國議會嘅支持

唔好唔記得呢排香港嘅法案
係參眾兩院一齊通過

香港人
美國總統係邊個都好
好簡單，我地就繼續一齊行落去啦

自推

勁噏

你真係好撚天真
議員唔過嗰啲議案 下屆選舉就會俾對拎黎做攻擊目標
過左之後執行力度咁低 好明顯只係門面功夫
民主黨冇諗住滅共 你讀多啲書先啦 唔好搞到依度咁撚低質

push

你最撚醒

唔通係你咩柒頭 柒左就咪撚再開post啦 連登閪

lobbying係可以, 但預左會好失望
肯定把口話同情你地, 做就話呢樣唔得果樣唔得

痴線佬

Lobbying從來都冇易過嘅
加上民主黨啲大愛左膠
激進嘅policy唔會再咁易推

仆街啦永續lobby

然後又推一班人冇能力反抗既人上街俾人拉

即係基本上都係浪費時間,
民主黨最多出N張聲明

你知唔知之前, 美國民主黨連香港國際事務代表團都唔見?

成場game 仲未完，我好肯定全世界都會睇住呢單野

疑點一：

其餘四位候選人一票都冇加到，只有拜登一人無啦啦多咗十三萬票

疑點二：
佛州出現103%投票率

疑點三：
WI美國時間4點個陣拜登多左12萬票但只係加左1%投票率

已經有新聞揭發有「死人投票」嘅情況，以上疑點絕對有理由令人質疑選舉舞弊，所以幾乎可以肯定今次選舉之後會有一輪激烈嘅官司戰。此事果真發生喺美國呢個世界民主燈塔令人極度震驚，不過更令人擔心嘅係社會上兩派民眾嘅仇恨同衝突